緊急！！ 9-11號機場安排 請各位巴打一定要入黎望一望！

推

接機大堂呢？

They said 7/f check in 人流管制，5/f arrival hall無提過。

係咪即係唔經離境大堂去接機大堂嘅話係冇問題?

即係由落巴士入T1過埋天橋都得，但入Check in counter 就唔得。即係7樓落5樓接機大堂冇問題

而家點解決

明白
咁其實只玩真旅客對和理非冇影響

上次接機上晒國際頭版